湖南7歲女從小受訓成竊賊 遭父母出租犯案

湖南7歲女從小受訓成竊賊 遭父母出租犯案

湖南永州市道縣年約7歲的女童清清，慘被親生父母出租給女竊賊，然後佯裝成母女。該對「母女」到外省從事盜竊活動，最終事敗與三名同黨一併落網。令人驚訝的是，清清原來並非個別例子，因為「出租兒童」在永州當地有價有市，行情是長租5萬元（人民幣‧下同）一年，短租約200元一天。

根據閉路電視畫面，清清與三名婦人在商店盜竊，其中一名婦人負責把風，兩人則遮擋營業員的視線，而清清則趁機偷走櫃台上的手機。清清落網後，還向警員展示了偷盜技巧，但在她眼裏，這只是「阿姨」教她玩的「捉迷藏」遊戲。

據了解，該些「阿姨」在訓練一同犯案的小孩時，會將銀包或手機等放在桌上，然後要小孩留意旁人視線，趁人不備時迅速將物品塞進衣服內。小孩偷一部手機只需要3秒，偷近8000元營業款也只用了40秒。

警方又指，清清從小被迫輟學「受訓」，然後與女竊賊到外省犯案。警方更懷疑，目前失蹤的清清母親本身也是竊賊，她只有30歲，已經生了6個小孩。警方認為，清清母親是故意懷孕，然後借孕婦身份犯案，誕下的小孩則出租給其他女竊賊，還能獲得「經濟利益」。

破解咗男盜女娼

果然男女平等，
湖南由男盜女娼變左男女都盜

個老母係咁生咪又係雞

警方認為，清清母親是故意懷孕，然後借孕婦身份犯案，誕下的小孩則出租給其他女竊賊，還能獲得「經濟利益」。

投資有道

錢家都唔夠佢黎

個個跟我學理財錢~家~有~道-

點樣可以諗到呢個玩法？痴線

鬼國

二師兄

湖南佬係作奸犯科上真係冇得頂

這就是支那

總之我地湖南人唔衰得俾人睇

當年香港都有幾個湖南佬死得好慘

你係洞庭湖草頭鄉？

長租嚟屌得唔得